立法會加長投票日/按年齡分日去投咪得

你搞足十日八日投票除返開每日人流仲少過你逼黨鐵返工喇

政府既目標係唔比香港人投票

你諗到，佢都諗到

佢係唔想選，怕輸到冚家產

客觀咁講
好多票站都係借學校，如果用10日8日去投，會令到停課1星期 （雖然9月都唔似復到課）

如果真係想做到人流分散，惟一比較可行係借盡全港所有中小學，不過支共唔會咁做，因為支共擔心啲廢老驚疫情唔出去投票

分日方便造馬

係唔可行
因為政府係冇得直接徵用所有校舍

分年齡投咪做唔到排隊師

唔好用常識黎諗政府會點做
反人類政府黎

延期得都唔洗預開到學啦
根本港共都係想唔投票
永續現屆立法會

當有大學已經宣佈九月online sem
中小學仲復乜課？

其實好多學校都唔肯借了

唔洗啦
等多年
香港死左50萬藍絲咪仲好

老人中招死亡率高，實唔出黎投

分星期六日 2日都疏好多
可以加多d監票人名額 各陣營派人係每個票站通宵睇住個票箱防止做票
不過問題從來都唔係防疫
而係共匪唔想比你投